7月25號 Bakerie 米奇老味 麥花臣見

近期嘅反送中運動令到大家好攰
好多公眾人物都發言表示支持 喺呢度代表香港人多謝佢哋
但總有啲人好鍾意亂講嘢

垃圾lowmays奶油包叫義士die slow

個人對唔表態嘅公眾人物明白同理解 始終要搵食
我從來唔會逼人表態 但唔好冷嘲熱諷
話人brainwashed 叫人suck dick 仲要講die slow

3.7就出咗新歌 唔知想洗底定點

買咗飛嘅朋友唔好放 一定要入場噓爆

至於餅店嗰四個rapper 有人會覺得佢哋唱W.T.F.H.K.咁惡 但有事發生又唔出嚟

好似我上面所講 唔表態唔緊要 不過佢哋立場比較尷尬少少 所以有好多爭議

個人就失望

呢啲人慢慢清算但有啲嘢一定要做

我無嘢講

我要見律師

我唔解鎖電話

我唔簽任何文件

我要去醫院驗傷

徹底撤回修例

收回暴動定義

撤銷所有反送中抗爭者控罪

以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

7月7號 香港人 梳士巴利花園見

不如唔好再提呢隊垃圾
同人講香港嘅rapper 就係咁嘅樣
我覺得好羞家

講真 唔好講台灣嗰d咁有態度
講音樂性都同大陸rapper爭咗幾個level
都無謂再拎出嚟同東亞其他地方比
我知道咁比係好唔公平
咁廢佢都唔想
只係希望佢哋可以唔好獻醜當幫忙

過街老鼠啲fans恐嚇你哋喎

買左冇得退 到時一定噓

聽左10秒頂唔撚順

佢就係睇死你哋係鍵盤戰士
啲fans咁既質素
我聽日就開個po煲大佢
惡撚過共產黨

餅店肥成好似有出黎喎

放心一定噓
「咁多意見夠薑過嚟個show度講咁先叫real」
鐘意得hiphop就一定real好似米奇老味

噓你咪噓你洗擇日阿？
真係想知你可以點
諗住開片？？

之前有人講過 但就未親眼見到 私心希望真 最鍾意佢

撐餅店唔撐老味

和平理性非暴力

好似真係有出，見到有人影佢相
老味就真係不了

好似女人街d Rolex咁real

就算有冇出都好
起碼人地唔會踩人先

其實唔係好想去架咋
但比左錢又冇理由唔去

唔會平時寫歌抽政治水
風頭火勢就話音樂唔講政治
再屌返人老母轉頭 仲要以為自己好撚型

呢個係事實表唔表態唔重要唔好冷嘲熱諷

屌你直播咁痴線
Hi 靚女你好

話我哋小學雞有咩所謂 起碼有企出嚟
話我做鍵戰都無所謂 而且其實一早講咗 不過唔係連登講

去食屎唔該

Young Hysan 收皮啦 成個20碎看破紅塵是否悲哀咁嘅閪款

我而家就同你講 我買撚左飛冇得退 所以照去 明唔撚明呀小學雞 是非黑白都唔撚識分係到盲撐 繼續mon post啦

幾靚女？ po個閪樣黎睇下先啦
唔夠膽po呀？ 咁就唔好自我感覺良好啦豬閪

喂 mon撚緊post啊？
噓你咁又點啊屌你老母

呢啲叫私怨？佢講嘅嘢係話緊義士呀

咁撚巴閉咪撚mon post啦 買咗飛都唔撚去 噓你都嘥gas呀屌你老母 垃圾嘥我時間

義士呀 唔係烈士 即係我哋大家

邊撚個黎 冇人識佢地

cap晒圖擺ig story唔小學雞?
諗下自己點解比人噓啦

mon post嗰個fan嚟嘅啫

sorry派返膠比自己 無睇清楚
但咩質素既人有咩質素既fans係真

收皮啦 本來都好地地 依家唔撚使指意再買你地啲碟去你地d show
die slow 米奇老味 suck my dick

小朋友嚟就諒解佢啦
suck a dick條友就真係過份

唔踩人但唔出聲既餅店都包容到
Hip Hop既精神在那

發夢夢見麥花臣消防條例可能有d問題
同埋場內好似有人食煙同吸食毒品
好擔心添

一定有人隊草
次次都係

我都好失望但俾人話迫人表態就唔好
始終好多人覺得沉默係正常

次次都有 屌極仲有

咁作為想享受音樂 負責任既公民可以點做？

係Hip Hop黎睇 佢地連主動出聲去捍衛自己自由都唔敢 忍佢地相信對香港hip hop發展影響深遠 最後個圈演變成香港既偽人咁就難救

real talk我哋唔係屌人唔表態係屌沉默
不過香港市場太細
藝術態度/品味太差
兩者都係造成今時今日個圈子咁難救嘅因素

而家香港hip hop正正發展緊 一直發展落去都會愈黎愈多人聽 可唔可以吸引到大量其他地區既人都未知 但一開始已經做壞左個風氣就一定差，唉

佢咁撚鍾意共產黨就拎隻黑社會主義好翻支那賣

呢隻碟我永久保存， 你落架我幫你掉翻上架

唔可以淨係靠班rapper
睇呢班知咩事啦
我哋都要提升質素/品味/知識
兩邊一齊發力幫件事先會好
好似和理非同勇武

星期日和理非回合

反乜鳩呀 留返d力發下夢啦

而家主力做完當前既野先再講佢地，各位加油！

啱 呢啲人慢慢清算 辛苦大家一定要撐落去

屌佢又唔洗用咩力㗎喎

香港hip hop 發展咗好耐 亦唔係靠呢班柒頭帶起
咁啱食正全球潮流啫。

以為你地咁得閒買飛入佢屌佢

其實佢地不嬲都係玩假膠架啦 豪宅東 地平
大家係咪真心左
我見佢地都有去遊行 又比人話去打卡

呢啲時候都假膠

比錢佢賺就不啦

假膠？cm嗰度屌到人開花都係假膠阿？
風頭火勢咁樣屌人好好玩？
咁唔好意思 恕我太認真 唔識得呢d玩法
可能林鄭都係假膠嚟 佢都係同大家玩下 雖然佢推逃犯條例 但係其實佢都好反共

我都知發展左好耐，但無可否認既係低谷過或一直處於低谷。就算去到而家，都會有人唔識現時個班說唱歌手而淨係知LMF。你岩係食正個潮流，但唔通你就認為而家香港個圈夠唔洗再發展？的確唔係靠班垃圾帶起香港 Hip Hop但一大班既後生當佢地偶像學習佢地，而家就係要襯個圈未去到去成熟之前，改翻個風氣。

香港以前帶起成個粵語hip hop界
但係的確係細 而且未來幾年條水都應該係hip hop
係需要發展
真阿 我都覺得風氣唔掂
而家香港無個可以擔大旗

無人擔大旗唔緊要，但起碼堅守翻Hip Hop既精神
就好似無大台，而係每個人都堅守大家既訴求一路一齊行落去

真 態度緊要 要似返個人

咁你一定唔係聽開老味啦 佢地幾一刻有認真過？
佢地個style一定係講反話
其實要哄你地又幾易阿 出隻fuck popo比你地打j就得啦

風頭火勢仲玩梁烈唯？唔比玩假膠咩

young Hysan 一定係講反話啦

發撚晒脾氣屌人又唔俾人cm

兩班都垃圾，rap d野老土都起雞皮

一個係奶共奶到爆 然後成班造鳩佢
另一個開頭出政治歌 然後而家

其實我覺得佢地唔似係為錢奶共
佢地個style不嬲都係癲癲喪喪，啲歌詞有咁盡就去咁盡，而且佢地本身就係二世祖，隨時鍾意唔做就唔做，我先唔信佢地會為咗人仔跪低
成件事應該係奶油包唔鍾意啲人覺得佢地作為音樂人，喺呢啲時勢就有必要出返首歌屌下正苦屌下警犬之類，然後就藝術家脾氣上身屌柒啲人，話我鍾意點撚樣就點撚樣，我之前鍾意出政治歌係因為好玩，而家唔鍾意玩呢啲轉屌人條女你班撚樣都冇資格出聲
不過柒咗就係柒咗，點救都救唔返㗎喇

請唔好侮辱藝術家
我係藝術工作者
藝術家一樣係有操守嘅
唔好將肆無忌憚 囂張跋扈嘅卑劣個性美稱為藝術家脾氣

躝啦

俾六大富豪block

被禁聲 唔開心 所以要出嚟捍衛自己發聲嘅權利
721見

平放$580 企位一張

放企位 pm

【出售】米奇老味親筆簽名海報

我準備痴呢張野上連儂牆表揚下奶共包

平放$580放企位 pmpm

放企位一張 $580

半價放前排坐位

屌以前黑社會主義好嗰陣覺得佢地幾好
依家歌又難聽 人又衰格
睇完奶油包道歉條片想打柒佢
一陣即刻改返個名 好撚羞家

今日係奶共包既大日子
記得唔好唔去 大家入到去見到奶油出場識做啦！

求現場fb live
好想睇一場台下觀眾怒屌台上果班揾人民幣rapper

一開果陣已經買飛
今日唔會入場

有飛既都唔去啦
去休息下或做下運動
去聽呢班垃圾冇意思 浪費時間浪費體力

1823夜

今晚 推

塞賣的

入去柴佢台
屌

使緊港紙奶緊人民幣

仆街一折都冇人要

有去既人唔該直播好想睇佢地點比人屌柒

有冇人在場
不如諗下點賀賀奶共包

Cancel左

FC? 係既都幾撚廢

Yes cancel 左，係現場on99 gum

好似好多人咁

蝕錢啦

Source?? FC??

係唔撚係呀

見到佢就boo鳩佢

係咪要報警

少人到

要圖要真相
有無音樂版記者？

對佢地好失望
反而如果JB開show, 一定帶隊支持

你估人陣奶共包比人噓
會唔會好似何妖咁樣扔mic走???

同奶共達一樣
裏外不是人

Jb here

影衰曬NWA

邊個去睇就係鬼 比你地朋友知你地撐中共

咪就係

堅定流

即係有無cancel ?

真 fact checked

收啦屌
FB IG都冇講

睇無人影個現場睇下幾多人

屌個個咪都係咁high 收撚皮
淨係得把口

你班友又話噓佢既??

新歌dislike 左咪算

現場high 撚到

刀仔解圍

維記 維記 維記

一個累全家
搞到成晚乜都唔敢講 一開聲就比人噓
淨係識多謝講bakerie
奶油包成個毒撚

屌有無片睇？

入場純為聽餅房

愈黎愈無料,得黑社會主義同之前果期係OK

有條女wing撚到阻住睇show

Stoned到件衫就跌撚埋